[集思廣益]邊隻Router既穿透力最強？

之前用開果隻Tp link穿透力唔夠強，而且用左兩年就開始壞壞地。
請問各位巴絲邊隻router最好用？

利申：800呎屋企，由客廳去到主人房要隔4道牆

咩router可以穿４牆咁勁 留名學野

金槍人專用router

普通 router 加碟型天線應該可以穿四道牆
其實唔難

換走隻垃圾tplink整隻r7000/ac68u
再將router擺屋中間喇

太勁會脫髮 巴打睇路

router 做中繼會唔會好似repeater 咁弱

R7000 & ac68u 唔係萬能
4幅牆我相信無一隻router 穿到

加home plug / extender 會好好多

asus

會唔會好大輻射

Tenda
大陸4層樓高，每層1000尺
地下-2樓，滿signal ,3樓少一格，4樓睇位置
第一次見到，犀飛利

Dlink 行近有比針吉既感覺

巴打記唔記係邊個型號？

用緊asus rtac87u四牆都無問題

射到正先會中輻射，射唔正應該收唔到訊號

巴打屋企係唔係冇石屎牆？

有架，隔牆兼距離佢最遠都係收得好好

你比人落降頭？

我指會唔會強得滯

買多個加強器啦 啱啱買左 今晚試下

家用router, 跟果d係360度全向天線黎，點有得射唔正？

你有錢乜都得

Cisco/huawei
大會堂用緊個d
8隻cover 幾百人用